Exi.T Zebra 中籤揮手區

大家收到call未?

利申....未

又係你，堆Vip 卡點算呀？

今次用唔到咪下次